與其話林鄭係港獨之母，不如退一萬步諗...

六月到依家相信好多人都唔明點解林鄭咁智障
錯過左好多可以降溫嘅契機
導致升溫到國際層面、區選輸到仆街、仲要影響埋台灣大選
根本修例過唔過到都唔重要
本身就有李波、林榮基、桂民海
呢排就有鄭文傑、王婆婆etc
支那嘅手段從來都唔係乾淨
背後嘅目的有人話中共內鬥、林鄭搏表現、林鄭捉緊盤大棋乜乜柒柒
但會唔會根本就係支那統戰嘅其中一個階段
警黑合作唔講啦
緊急法蒙面法唔講啦
黑警申請搜查令搜翻狗總check電話唔講啦
公務員秋後算賬唔講啦
721老屈林卓廷唔講啦
匯豐搞星火唔講啦
高調被自殺唔講啦
每一樣嘢都係衝擊緊大家嘅舊有概念
製造緊白色恐佈
再配合紅媒攻勢、五毛分化、黑警濫捕
好多手足已經覺得身心俱疲、互屌
最終目的唔係推廿三條or國安法or殲滅港獨乜乜柒柒
而係衝擊大家嘅接受能力
對所有比支那更荒謬嘅野都一一接受
回想下當年HKTV攞牌、反國教
對比起依家呢啲每日發生緊嘅濕鳩事
以前反緊嘅野根本就唔算大件事
可能好多人心裡都仲諗住等到2047先絕地反擊
但依家睇黎2047之前就已經令依家我地呢班香港人麻木接受
就好似64咁，64之後啲人即使知道李旺陽、劉曉波，支那狗都仍然為中共護航
講咁多純屬係有感而發
或者大家都有呢個感覺
希望手足上下一心清楚明白呢場仗依家先係開始
唔好半途而廢
唔好麻木
唔好分化、互屌、捉鬼
每個出黎嘅人都係英雄
但唔係為左成為英雄先出黎
而係為左身邊嘅人將來可以過自由而平等的日子
我今年23、4歲
光復香港 時代革命

林鄭係港獨之母
習近平係支爆之父

會發生嘅遲早都會發生
最好支那嘅領土喺地平線上完全消失

堅持嘅先是英雄, 拎完光環就閃嘅是狗熊(勇武唔計).

講緊唔堅持嘅嗰百幾萬人

仲港獨之母，而家林鄭做埋台獨之母喇

P牌推唔郁
一定要堅持！

啱
打卡果班根本就唔知殺到埋身

咩港獨 香港獨立係大家都做唔到既事

盡做啦
半年前同依家講港獨嘅人都差好遠啦

自推

我地已經直面面對大佬，無得退，仲要全世界都落曬水

根本雨傘之後支那睇清我地底線
今次就係要一舖收我地皮
一係我地死一係雜種翻唔到屋企
外國幫唔到我地幾多
真係要個個頂硬上

今次都已經超越左上次個底線算好多㗎啦

pish

唔係個個都敢勇 搞到前線不足
但再咁真係會仆街

最大障礙係心態
隔離po有人話我地要成領袖而唔係做追隨者
事實上半年黎仲有好多人都唔知自己為左乜同做緊乜
冇獨立思考能力人云亦云並幫唔到啲咩

唔要求個個識飛天遁地喇
自己能力範圍內就最多少少同要清楚要啲咩
最近睇住手足互屌真係好撚驚好似雨傘咁
唔好要人屌先反省
亦都唔好用屌人嘅態度去提醒

推

講得岩！
無論後生定年長都好
大家都一定要堅持

領土
香港點

獨立左咪唔係咯
獨立唔到咪攬炒咯

我都咁話